netflix新果套攻殼機動隊係講邊個時期

只睇過1995年第一套 會唔會skip左好多野

屌唔記得開係電影台搞成咁

TV版一二季之後

最後嗰集幾悶，要飛住睇

做到一半就停左